點樣取消左個強積金佢

事情是這樣的
我之前返過一份正職僱主就有同我地申請強積金既 但之後無做個僱主好似又走左佬定唔知點無再供啦 但到依家知間強積金公司就仲有定期寄信黎我到 同埋個戶口就好似仲存在 我想問有無得取消個戶口 或者要佢地唔好再寄信黎？
定係個戶口就點都會存在 分別係仲係咪供緊？

整合去用緊果個